終極三武器 ICAC/證監會/申訴專員公署

1. ICAC
2. 證監會
3. 申訴專員公署

理論上，如果懷疑任何人/商人有違反防止賄賂條例/操縱香港金融市場/公職人員行為失當，基於保障香港市民大眾利益，香港市民都有權係合理懷疑下向以上三間機構投訴，佢地係必須要受理，所以我地可以成立監察隊，搜集證據向以上三間機構舉報懷疑犯法人士

有理由懷疑五毛已經派左幾萬大軍進駐感情台

一向讚成用icac查警察

我地要好好利用以上三個監察機關

多謝分享

舉例，見到福建360 操控股價，可以去信證監會

Push

推